[轉會]6s plus定7 plus

用緊g3,死過一次底板整返但最近好似就快又死
想轉會apple,出6s plus定7 plus好
同埋邊到出機最抵
唔該哂

未食藥

6s同7差唔遠

梗係7+啦有新唔用新？

7 plus 包你用5年

等8

因為個3.5mm

等唔切喇

7 無左3.5mm

等到既就等多2個月先買7 plus
出新機平成千
等唔到既就即買7plus喇
唔追新機用到3年4年

有冇邊到出機抵?我見有啲地方7plus 128gb 6千幾

買7plus啦，起碼個電好衿用，呢樣咩都低晒

我係將Lightning轉3.5長期連埋earphone

我都有諗過呢樣野,但長期連埋earphone條線一齊圈埋會唔會好易壞

有你同樣問題

出iphone數問

今日入左6s+ 128
比過, 6s+ vs 7s+ 差唔多, 係電同埋3.5mm
進可攻 trade 8
退可守 用3,4年

啱啱先買就trade

巴打出左幾錢

樓主買左6s未？

用緊6plus

等apple 出新機果陣買7plus

唔介意3.5mm 因為用airpod

7plus 戇鳩先買6s plus

真

未得閒去買,但應該出7 plus

屌

梗係7p
冇3.5mm 已成趨勢

係唔方便，但唔會買部舊咁多既機

做咩

新iPhone都就岀你而家先嚟買機

係

有撚計咩 而家先黎壞

柒頭

可以外駁其他amp嘅

等8出買7plus

差果一千幾百唔買新
I7 粒u 順好多。又防水

i7防水㗎？你嗰粒係咩版？咁勁嘅？

仲i7 i9都出左啦

依家去Apple Store買冇意思
求其去 3 CSL 買已經平一千

電量一定係7 plus
利申6s plus

唔計電量
7仲多6s成gb ram
呢樣都差好鬼遠

留名

7

Se用到壞壞地，前兩個月買左6s plus
3500

邊度買？

圈成年都冇事 壞左買過條都係88蚊